[i未有/A已出]異世界幻想 實時4人協力 [1]

圖未有
睇住巴哈先

巴哈SSR介紹

下載

推

辣殺驚

不停要你課金

其實得3,4次
唔課都得

其實都狂送石 基本上你唔課都得架啦

覺得隻game有啲悶

哩類消珠GAME點贏日本個D本身有動畫底嘅

其實幾好玩不過點解咁少人？

因為遊戲內容太重覆
活動角打到5星可能要過100場